成班香港人又要扮野轉fb頭像 又要淆哂底

個個琴晚今朝懶係關心香港用特效轉頭像
轉個頭比人瘋傳話犯法 即刻轉返哂普通相

一張普通既黑色花花相
我唔明白有咩會令到你犯法
人話犯法 d人無經過思考
淨係識跟風轉相又要驚又要唔諗
同今日淨係響金鐘食花生打卡既人有咩分別？

吖，唔係，係仲衰過出黎果d人
人地起碼都叫付出過汗水同時間
你地只係郁下隻手指 連跟風都on99咁

由此可見，香港未來靠呢班偽善、淨係得把口
連一張相都驚比政府入罪既人
又如何去推翻送中呢條惡例？

agger...
又要抗爭又唔肯付出
不過唔好嘥氣去屌佢哋喇

垃圾
又怕痕又怕痛

利申：用緊

發夢帶左好多頭盔出黎，放鐵馬。
冇轉icon

真仲要串人唔轉唔關心件事

人哋出咗去同你講咩

盡量避免自己唔觸犯法律有咩問題？你係咪想全香港反送中又轉咗頭像嘅香港人比人拉去坐監呀？人地換咗又要笑人懦弱，分化撚咪就係你呢啲人囉

咩野區徽呀？ 我個個係風車圖黎架呀Sir！

駁唔到

利：今日發夢喺金鐘立法會果邊
唔係食花生打卡
但係放彈 出紅／黑旗都有啲淆

廢中玩fb
矯情到仆街
係就立嘢行啦
彈出彈入扮悲天憫人，我屌

我想問 一張畫左黑色既花同犯國旗法有咩關係？
黑色既花就=侮辱區旗嗎？
咁我以後fb係咪唔可以post染黑左既洋紫荊？
定係唔可以post枯萎緊既洋紫荊？

見到啲人嘅IG icon喺禁換黎換去 真喺好搞笑

是撚但啦，呢啲雞毛蒜皮有乜撚所謂呀

屌你老尾，一個轉就個個轉
連發生咩事都有啲人係唔清楚
跟住口講支持叫我做埋佢果份

中共不嬲指鹿為馬，你話唔係有用咩。
反送中咪就係咁既原意。

轉得頭像即係坐埋同一條船啦
你宜家開個post嚟屌佢地
即係搞內部分化？

鍾意轉就轉
轉咗唔代表啲咩
自己心知肚明 到底係為咗跟風定真係落咗場做實事。

點解要轉返？

有打算行事然後轉icon本身都係唔知做乜鳩
識得black bloc但唔識保護自己網上身份咁black bloc都係托柒

點解會有人覺得係分化既意思？
我只係想講可能香港真係有超過一半人係反送中
多於d廢老廢中
但係有用咩？
都只不過係一班沉默既羔羊

係阿 真係好多人心底支持嘛
但對反送中有用咩？
連一張相都驚.

當真正叫呢班人付出
你地認為呢班人可以短期內做到d咩？
咪頂盡又係之後長遠既票債票償
我開呢個post唔係想打沉其他人
只係想討論下呢班人既價值對反送中可以做到d咩

雖然個垃圾港共政府濫捕濫控分分鐘有機會吿
但係要辯護絕對有得打
叫人轉頭像個msg引述法例引述漏左幾句「區旗」嘅定義

《區旗及區徽條例》
區旗 (regional flag)指1996年8月10日香港特別行政區籌備委員會第四次全體會議通過的香港特別行政區區旗；

區旗、區徽的複製本
如有區旗或區徽的複製本並非與區旗或區徽完全相同，但其相似程度足以使人相信它就是區旗或區徽，則就本條例而言，該複製本被視為是區旗或區徽

區旗旗面為紅色，其色度值以中華人民共和國國旗紅為標準。區旗旗面呈長方形，其長與高為三與二之比，區旗旗面中繪有一朵白色動態五瓣紫荊花，其外圓直徑為區旗旗高的五分之三。各花瓣圍繞區旗旗面中心點順時針平均排列，在每片花瓣中均有一顆紅色五角星及一條紅色花蕊

旗面顏色唔同、旗面形狀唔同、無紅色五角星、無紅色花蕊
唯一相似就係都有一朵花
但係連其中幾塊花瓣都係唔同樣
咁都叫使人相信他就是區旗或區徽？
政府幾時註冊晒所有有花圖案嘅圖像嘅專利？

我就貼撚爆你

我無fb ig
但電話list得我一個係洋紫荊
又要驚又要出去
一叫散水全部散曬
驚無地鐵搭
可悲

本身轉 icon 已經戇鳩，講兩句驚到轉返就極戇鳩
就算係犯法，我俾你係網上公民抗命，你哋都唔敢。含撚啦，唔好講咩爭取民主啦

老老實實乜你而家仲覺得政府有道理講咩

利申唔信ig會俾香港警犬ddos/周到/搵上門
不過frd叫我換 換咗